(TG谷) 90後新界閒聊群組

祝大家中秋節快樂

一年容易又中秋 而個群組亦都岩岩好一歲啦

男女一半一半 會唱k ,會踩單車,會組隊掛機食野

有興趣就填1下面份form加入我地啦

推

我加到既都加曬啦

未加到你既唔係我有心唔加,係我id 搵唔到你

Push

填左啦 仲未加

輕輕一推

聖誕節都就黎了 新界人要黎取暖嗎

推一下

push

重招嗎 已填 push

留名待加